仲以為tsla會碌落去3字頭

又升返4%

準備跌番14%

碌咗了

跌返哂啦

cls

一講完穿埋390

Oh fuck

講完即碌

年尾1字頭

唔好以為